一名銀行從業員的心聲

P牌仔，幫手轉發#ado
做金融嘅，希望聽日會見到你

推，8月1號要人

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

無聽過咁濟，推啦

得tg 有

Push. 無人呀

推呀！！

活動流程及注意事項

1.請準時到達，逾時不候
2.當日天氣或不穩定，請自備雨傘(最好黃色/透明傘)
3.無dress code，著返返工衫is ok
4.到場後唔會有任何口號，盡量低調，好似默哀咁就得
5.活動開始時我會以電筒照向黃傘作為信號，其他人請陸續跟隨點燈，為令效果更好，請準備黃傘/透明傘
6.記住不交談，不暴力，不認識彼此
7.有popo趕就即散，不要作無謂爭論
8.活動將以和理非快閃方式進行，不設大台及代言人，但會有傳媒到場採訪及訪問參加者（必須得到受訪者同意）。
9.參加者自行衡量參與活動之風險，是次快閃並無申請不反對通知
10.現場為公眾地方，病菌容易傳播，可自己考慮佩戴口罩，預防交叉感染。
11.是次在遮打花園的活動不是公眾集會而是個人自發表達意見的形式。如果在警察在附近干預，或不允許市民進入會場，市民可各自可移至附近的皇后像廣場，開傘默立10分鐘，再慢慢用自己的方法走至IFC happy hour

是次活動旨在喚醒一d唔敢出聲，又或者身邊比較多藍絲既同路人，俾佢地知道其實整個業界有好多人都同佢地有同一理念，都熱愛香港，呢條路唔係自己一個行，有好多人陪，同埋希望日後發起其他運動時有更多人加入

無人理

金融介人士！要人呀

推

支持

會去

有無人去

開緊市

8月5日我需要你罷工

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力